{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004345",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BODE/GM0023092057205/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Ice House Tee - White"
    },
    "text": "BODEブランドで製造したFW23 / QW3Y42BO11ビールグラフィックが涼しげな半袖Tシャツです。 この製品は柔らかい綿素材で作られており、快適な着心地を提供するゆったりとしたフィット感を持っています。 また、裏面にはカジュアルな魅力を加えるためにレタリングプリントが適用されています。 この半袖Tシャツの表地は綿100%で製作されており、洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能です。 ただし、機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤や長時間水に浸けておくと、製品が損傷する恐れがありますので避けてください。 ドライクリーニングをするときは、ボタンやアクセサリーに必ずアルミホイルをかぶせて使用してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと変色や脱色する恐れがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥することをお勧めします。 また、摩擦により、ほつれや毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。 これでBODEブランドのビールグラフィック半袖Tシャツの特徴と使い方について調べてみました。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このTシャツは柔らかい綿素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "このTシャツはゆったりとしたフィット感を持っています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このTシャツは手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯をするときは何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "機械洗濯をする際は、生地が損傷する可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの裏面には何がプリントされていますか？",
            "answer": "このTシャツの裏面にはレタリングプリントが適用されています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴的なデザインは何ですか？",
            "answer": "このTシャツは涼しげな半袖Tシャツで、ビールグラフィックが特徴です。"
        },
        {
            "question": "どのような洗濯方法を避けるべきですか？",
            "answer": "漂白剤や長時間水に浸けることは避けてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングをするときに注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングをする際には、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせて使用してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは水や汗に強いですか？",
            "answer": "このTシャツは水や汗に濡れると変色や脱色する恐れがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥するときに注意すべきことはありますか？",
            "answer": "機械乾燥すると製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは摩擦に弱いですか？",
            "answer": "このTシャツは摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生する恐れがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 443
    }
}